今日手足們好波 我地班後生仔女唔可以再忍!

依家藍絲 老黑主動搞事 情況許可下一定要盡快笠樣私了
我地班後生 比人打既打過 拉既拉過 都已經忍夠
各位 以後係街聽到有咩事 唔好理 去圍觀左先 自己人幫返自己人
唔係鼓吹暴力 而係 依家呢個時候 一定要以暴制暴。
左膠們你地d大愛精神請暫時收返埋先, 愛與和平係對住有人性 良心 和平既人用 唔係對狗同藍絲。

我愛香港
光復香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港人加油!